日本天皇即位，林鄭於會場玩電話

成何體統，香港個朵被佢搞到臭上加臭

柒出國際

唉，清真寺柒完日本再柒多次

冇眼睇，唉

周庭召喚

覆緊中国天皇message

日本嘅等陣先啦

你話林鄭唔係特務真係冇人信

同林大總帥約炮？急到要即睇？

推

條八婆真係cls

無人肯同佢坐

周庭召噢
周庭召喚
周庭召喚

唔尊重場合一定要煲大佢

乜佢仲去到
污染環境

條柒婆到底仲要丟幾多次架?

新天皇應該好後悔請佢黎，早知請果欄大佬去無咁嬲

屌真係話佢死要面都唔撚夠，仲要做嘢都咁撚柒

柒婆真係冇叫錯

點解隔黎吉左四個位

好撚失禮

唉屌，好失禮

香港人前世做錯咩
造就到呢條八婆做特首

連最基本嘅尊重都唔識

人地忙撚住覆西環同埋同習敗敗wechat呀

推到上國際
香港特首不代表香港市民

スマホ使用禁止

可唔可以即時斬首？

香港人恥與為伍

send比大J啦

去到日本都玩wechat

煲大佢

可能喺連登mon po

日本仔請佢托柒咩

我唔撚識日文

天皇都唔放在眼內

死臭雞

低頭族

スマホ即係smartphone

妖

係日皇就職典禮現場
你問我答

中國天皇

丟架

唉

主動幫我地connect日本人，真係用心良苦

錯在冇民主之餘又與著中共個癡L線政權
下屆何妖做特狗都好正常

點解會係呢條bitch代表香港嫁

唔識尊重

呢啲舉止同女性入清真寺唔包頭一樣都係死罪

天皇都唔尊重

呢個女人真係太自大

周庭呢？

傳說，日本駐香港大使館同香港正苦非常friend，加上香港係日本生果、和牛最大入口國，所以R到個位比柒柒柒。

但無諗過呢幾個月香港咁大鑊，同埋呢條柒頭竟然篤電話

重點
可能佢ig hashtag 緊 #無敵是最寂莫 #路是難行的

面皮厚到

咁都去

約左劉炸雞

又7出國際

喜聞樂見林奠成為國際老鼠

........

情慾對話

柒完一獲又一獲

見到topic笑左出聲

佢係真唔係呀

呢幾個月玩得太多膠，真係傻撚左？

日本人好尊重...

你真係唔好話
冇乜讀過書都知呢啲場合收埋唔好撳啦
定係又扮勤力啊

香港本地已經睇到你丟晒架
而家出到外面都要柒畀人睇搞到國際觀感唔好
你搞到個畫面同形象好差啊林鄭月娥

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

屌

柒柒柒: 都話我唔撚識日文

唉佢真係好柒
唔好話自己係香港人人得唔得，我唔撚識佢

推到皇軍出兵

周庭bb召喚

我以為連登仔個個精通十國語言㖭

CLS
條八婆係咪想累香港人去日本比人杯葛

佢真係好撚煩

叫撚咗佢咪去架啦

笑撚死
宗教又唔專重
文化又唔專重

日本仔最講禮儀

携帯電話使用禁止

： 近平 有無掛住我

有埋片就正
等佢冇得話咁岩攞住

佢識撚用ig咩分分鐘係咩黎都未知

威撚到

咁失禮
香港人係咪應該係twitter 向日本人道歉

大家估下係林大總統定係王志民市委書記搵佢？

send去4chan啦即刻

好撚柒啊屌

不過好在全世界都知我哋反佢

佢幾時死

正確嚟講係佢個area無人坐

諗起汪阿姐

考試考第一，做官做特首，但任何基本嘅尊重都唔識... 冇眼睇

拉得不尊重日本皇室成員

樓主睇緊咩台live? 睇下有冇得cap片先

林奠識玩

應該係ANN

型到果然係年年考第一

靠twitter啦

請 周庭都無咁嬲

周庭

國際大都會嘅特首
尊重兩個字都未學識

垃撚圾到

推到日本人見到

何妖，光頭劉，散仔會主席
都cls

佢真係李鵬黎

成何體統....

港女係咁，有幾出奇？

即係香港進口日本野仲大過美國/中國/台灣？

召喚周庭

正確來講係冇人想同佢坐

由清真寺到日本天王就職禮睇到香港特首不尊重他國文化

好撚唔尊重，當自己係咩？

我估689垃圾極都唔會咁

屌好心佢唔好出黎柒啦

Dllm

垃撚圾

咁撚忙就咪撚去啦

推爆佢

留名等睇tabloid爆佢日本之行有咩臭串嘢

人如其名
柒柒柒

維尼： 想你 娥妹 那時侯才能見你 我老婆在生我悶氣
777 : 大大 我很害怕 你會保我嗎 我什麼事情都願意做

777:睇緊主子有咩ORDER要落呀!

推大佢

靜靜地留番係香港唔得既

目中無人到一個地步

做大佢

你話佢唔係攬炒之母真係無人信
一次比一次柒
柒到正常人都唔會咁做囉 無common sense
淨係識講年年考第一

日本農產品

佢條八婆真係去到邊衰到邊！

係咪搖控佢想點

無禮貌

引戰狗

佢mon緊連登

Btw dklm

唉點解最後都係請咗佢

竟然重有面去見人

作為懲罰應該取消特區護照免簽

又係時候散播仇恨

屌你

冇眼睇

屌
可唔可以同佢割蓆
唔想遲d被人笑係香港人

係，日本農作物第一大出口國就係香港

當然有d走私去左支那

似係睇緊陣間去激安掃咩貨啫

柒撚到
屌你老母 影撚衰埋香港人

一個唔小心搞到香港人無得去日本
你死都唔夠賠呀 林奠

客觀地講 人未到齊典禮應該未開始
不過會場唔知有冇講明唔比玩手機

日本點解唔禁止條撚樣參加

777真特務？

古時應該會被勒令切腹

坐位應該係宮內廳編排

屌影衰晒我覺得好丟假啊

連登仔真係好柒

為左反共，乜人都舔

日本天皇親過自己老豆

點解佢最後都係出現左

係唔係碌緊連登

柒柒柒

on9仔
禮儀教化呢家嘢，你同777唔會明㗎喇

禮貌

不過佢比人影到就真係好冇禮貌啦

痴撚線

比人排？

真係癡撚線

喺囉

但零零捨捨得佢一個玩手機，其他人好嚴肅咁靜坐

垃圾之霸

似呀

的確觀感唔好

上連登

周庭要大家拯救呀 好多五毛同日本人 追擊緊佢呀屌

日子國民都聯署叫佢唔好去
厚面皮
到左又唔尊重人
twitter

慰安緊

庭庭

識唔識專重

家陣淋病咪送外賣去日本舔天皇囉蚑納賤蛆

麻煩周庭幫佢宣傳下

失禮死人

王岐山都有去

敢叫林鄭唔好去姐係落中共面

仲去到

可能睇緊連登

佢識能禮貌

真係臭閪黎，點解會請條柒婆去?????

因為共產黨賤過地底泥

馬英九看手錶

林鄭月娥看電話

7

CLS

點樣做好一個人都末識....做乜9特首..
點解可以咁唔尊重人...

pushhhhhh

條臭西唔係無得去咩

日本人最在乎禮節

以顯支那聲勢

屌 影撚衰曬香港

柒婆係柒，但未開始儀式嗰陣撳兩下電話使唔使上升到唔尊重天皇、影衰香港人之類 屌你奧巴馬喺曼德拉追悼會度笑笑口同卡梅倫自拍啦

係幾識尊重嘅

死仆街 咩人都唔尊重

twitter

柒柒柒 可以理解

教養,禮議 修養, 乜柒都無..

有料

咁嘅人都可以代表香港
真係笑撚死人

林大總統玩電話邊個有意見

阿哦: 幫同事代購呀, 出面個阿叔快D 啦

呢條八婆做乜都特別柒過人

Push

係條柒婆坐開咗零零舍舍特別樣衰夾顯眼
人群堆都有幾個dup低頭唔知搞乜嘅

共產黨最愛日本仔
唔係日本仔
老毛都搞唔到蔣介石
大陸依家都係國民黨

做多啲，加油💪

其實佢係咪間諜黎架屌

柒撚到
又倒米

某程度上代表到嘅

班藍絲廢中廢老，一擔擔

831 有幾個手足一齊

真主都唔洗尊重，日本天皇算咩？

係咪知道冇人肯同佢坐先編到咁架

古思堯.jpg

八婆

馬總統看手錶d fd
林女士玩手機

11月25
留港投區議會！

無人同佢坐

咁忙咪去啦！

可以傾緊點走資

又柒出國際

日本聖女貞德！幫幫手

佢老公嚟約咩炮

你係一個好尊嚴既環境挽手機同看手錶係兩個唔同級別

廢撚到 blocked

cls條柒婆真係常識都唔撚識

Check 緊邊隻牛郎正，等陣幫襯

死7婆

失禮

睇緊日本台youtube live
一影到林鄭勁多人留言打帰れ

佢既存在在任何空間都係錯誤

11月24呀

難得去到外國
突破左狗共既範圍
緊係要把握時間申請美國綠卡啦

垃圾

7撚到呢....

頂 打錯！ sorrr 我太柒

11月24

笑撚死

相映成趣

11月24
留港投區議會
留定日子啊！

再嘈拆你皇宮

真係當自己大撚晒

馬英九看手錶

7婆無改錯名

周庭去仲好

玩手機玩咗幾耐?

暗黑戰法 要人取消日本免簽證 齊留大湾区

柒婆應該心諗：He has no stake in HK

林奠，係咪掛住mon 連登post
係就屌你老母冚家剷

可能上緊連登

政府事自行解決喇

好肉酸

死八婆真係唔識大體

咪侮辱香港女人

.......

No respect

以前天皇加冕，香港放假一天

唔識士媽呵唔緊要，但你話比人聽唔識係咪岸鳩架，都無問你

唉 都話咗唔好比佢去㗎啦

切腹謝罪啦屌

仲要比人影到 行開下仲好啦

係日本天皇即位會場，你問我答

去到邊都唔識尊重人

周庭bb 要大家拯救呀 佢Twitter 好多五毛 同日本人 追擊緊

yeah
煲大佢
歡迎林鄭柒出國際

推俾周庭

香港人認證

吓...佢係咪痴線架
知唔知咩場合？

條柒婆識咩野叫，尊重 咩？佢識嘅話，就唔會做左咁多年高層都無尊重過香港人啦！

失禮香港

真係好失禮，仲話係高材生，連基本嘅尊重都唔識，點做大事

又block一個五毛
爽

其實有幾個都得低頭唔知係咪用緊電話
同埋其實天皇就職嗰個儀式都未真正開始其實用下電話其實都唔係好大問題姐
唔好為反而反

推到上國際
連最基本嘅尊重都唔識

痴撚線
不如唔好去啦

cls

佢係咪掛住上連登追post

上連登網民又要屌嘅

其實有時真係唔係想有呢種陰謀論

好大既官威呀
丟架

垃圾！

出動到大阪警察?

好撚威林鄭不代表香港

又話唔請佢嘅？

柒婆個背影寧舍柒

有無人追擊

同維尼wechat緊，所以重要過乜

大叫香港口號啦

大陸啲文愛

毒閪日本人聞到佢陣爛閪味都唔同佢坐啦

去黎把撚咩

可能顯示收到維尼的一則we7

玩電話係為咗保護日本天皇

失 禮

取消香港免簽證

好想知林鄭係唔係用華為小米

做乜撚

唔好搞串個party wor，尊重翻個場合，唔好同林鄭一樣失禮。

屌你老味真係戇撚柒鳩㗎喎
唔撚係扮㗎喎

柒婆又一攬炒行為：圖令全香港市民去到日本被人白眼歧視，感到羞愧繼而唔敢再去日本

佢係咪自閉症?

走去人地國家出席咁隆重儀式，理應保持莊重。日本人好講禮節，條柒婆咁光明正大咁玩手機，就係好肉酸

傻撚左

可能佢想影衰香港人，寧願死都要拉全香港人同佢變哂國際過街老鼠

有藉口去多次日本順便旅行

真係屌佢老味

依家d老餅少少悶都唔捱得

上緊連登

而家啲細路真係

屌 香港特首喎

周庭go twitter

柒婆：我已經唔可以出席香港既活動架啦，唔好唔比我去日本啦

點解佢會係代表香港呀屌

周庭出左tweet!

港版江青失禮香港！

佢真係唔識

日本新聞有報全國警力都出動

廢老低頭族少少自制力都無

煲大佢唔放中國國旗係區旗上面帶頭搞港獨

周庭召噢

RT!!!!

出左啦

出左tweet

push

柒婆呀

外交毒撚

叫助手睇電話啦 ，洗咩自己睇架，低能

召喚周庭bb

出醜

柒

年年考第一搞到佢目中無人

係咪on9嫁？

開埋聲啦笨柒

點解永遠都嫌柒唔夠

戴埋耳機丫笨

真係失禮曬香港

link

已經見到有幾個㗎仔㗎妹屌緊

唔就地痾篤屎算俾面㗎啦

恥與爲伍

等完咗有chatroom playback先cap到

毒撚冇人理 就咪撚死過去啦

睇緊咩台有youtube直播?

柒婆表示 面皮厚過你腳皮 有咩所謂

要向佢撒豆

小英有無得去？

港嬸師奶

尊重人

救天照大神皇天擊殺條八婆

刷緊任呀dllm

日本人都叫佢返歸

影衰香港人

隻手指好撚正

柒出天際

推 必須connect , 呢個日本傳統禮儀可以好很大威力！！！！！

公開道歉

i mean日本媒體

7出國際
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

臭西

影衰香港人
柒婆死返入閪窿啦

坐啲咁顯眼既位好心就唔好玩手機啦

請佢去同埋呢張相真係完美示範乜嘢係實然主權，支那小粉紅激到扎扎跳

逐步鎖國喎
而家係蘇維埃幕府，做天皇好慘㗎

林奠：你覺得我好似你地班柒頭咁得閒呀？

習帝

政府入門，比較高級嘅女人都有一個共通點。
就係whatsapp 不離手，時時刻刻都睇撚住工作群組d msg。

d 啊sir 係完全唔會咁樣，只有女人先會。

唔係好明咩心態。

藍絲：軍政府呀頭，唔洗俾面小日本

我諗佢係扮林鄭出post

木木奠阝@北京

林奠阝@香港

佢可能上緊連登

推 必須connect , 呢個日本傳統禮儀可以好很大威力！！

好撚嘢啊林鄭，係咪習種要佢唔尊重『日本鬼子』嘅正式場合
好丟假！

大哥咩屌你老母

覆緊林大總統咋
而家林大> 光頭sir > 習帝
習帝排第三咋

如果中國仲有皇帝既話，立即拖林鄭出去斬首

爛臭閪去奶日，關佢閪事呀。

有冇玩埋selfie擺Facebook?

好唔尊重人地，柒出國際

蝗天

好撚柒

柒婆柒夠未 四圍去柒 要柒死返去屋企對小波柒飽佢啦

點解請條柒婆去架，岩岩我仲見到大貪官王岐山都去左。

絕對認同

仲有大j

好似港女咁自拍擺fb啦

成個場得佢一個玩電話，
其他就乖乖咁坐係到

真係夠特出

日本仔請佢 係咪證明國際視野唔夠？

[緊急致電112] SOS：爭取國際關注

用電話上緊連登炸

d 氣焰勁到

日本天皇你老幾呀
我年年考第一呀

唔好呀皇帝啦，就算一間大型公司個阿頭睇見分公司個阿頭搞單咁嘅嘢大鑊野出嚟，最基本都叫你自己走人。

港女係咁 一坐低就要玩手機

推去國際線 又再柒出國際

仆街 笑死人咩

丟哂香港人架

唔好搵周庭，呢啲自己網民貼過去好啲

係電光火石間，難免係唔能夠尊重人。希望日本天皇唔好將呢件小事政治化

可能玩緊連登

一早比人踢爆只係second upper 扮 first hon

我係要舔美國爸爸日本爸爸 都唔撚要支那呀吹咩 袋好你啲毫子未

認撚鳩鳩

唔好因爲佢搞到好多日本歌手樂隊對香港印象差
真係同佢死撚過都似

唉屌

推上國際啦

所謂終極的月娥沖天

淋病：我駛撚尊重小日本鬼子呀！我瀨得呀爺爽就得啦

柒到

連respect 都無

死毒撚 自己坐埋一面

做咩唔插埋中國旗呀 14億人嘅玻璃心又要碎喇

send比大j 有用
佢一定會幫手拍片比日本同本地人知！

條撚樣可能收到通知佢個仔俾人雞姦緊

用華維定小米？

有無可能順勢聯名呼籲日本禁止林鄭一家去日本

日本人最重視禮儀，公眾場合尤其講究，你對佢無禮，即係侮辱佢，佢寧死都要同你搏命。

有老豆照住怕撚呀

企開啲啦屌你老母

偽政府官員
你可以要求Ｄ乜？

天皇登位係大事中嘅大事, 佢咁唔尊重分分鐘比人7749生報國

天皇都冇面俾

Hi 阿蛇

那年18…

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

又柒出國際

柒婆真係冇改錯名

日出處天子致書日沒處天子，無恙。

777果然名不虛傳

Good afternoon sir!

又可以Twitter整核彈？

已經有好多tweet 屌緊

繼續柒出國際

應該推上微博, 等班玻璃心LIKE佢唔駛比面小日本, 再由微博出返公海.......

面皮厚撚到咁，完全唔撚識尊重外國元首，召喚平野鈴子同周庭啦

[size=6]林奠不代表香港人[size=6]

另一角度睇, 就係特登博佢柒出國際
當然柒婆好合作

喺呢啲咁嘅場合都係互相尊重，既然有個遊戲規則話最多兩條，喝極你哋都係要第三條，就唔係尊重個遊戲規則喇，咁我盡量答喇

改派周庭大使

琴日沈旭輝講日本好似同佢好fd，反送中差d 第一個大國企出黎支持，係最後一刻比個香港通力阻先無凸個頭出黎，所以應該難策反日本，日本朝野其實都唔係好關心呢件事，我地對日本宣傳支那威脅日本既危險性真係唔多夠

有冇日本網民評論嘅cap圖？

行出去戶外先用得唔得姐.....

求link

琴晚呀嗎
又係既,日本都唔希望燒到佢地啦.....日本壓迫到咁d人都唔反叛....

twitter周庭bb出左招未

梗係，大把日本人玩twitter

其實點解佢有得出席？？ 支那有冇份

你變身打柒佢啦

要玩電話就死返屋企玩啦

有無禮貌

佢到底有無腦

柒出國際，令香港蒙羞

咁係日本自己攞嚟賤,等同天皇即位,請海德里希出席觀禮咁.

真係走咗去日本

嘩，呢個算好無禮貌嘅語氣
好似同躝啦，走啦差唔多

上連登帶緊風

唉!
好失禮~!

條柒婆真係唔識尊重人架喎

點解唔請蔡英文

。。。

小心周庭控打柒你

完全唔尊重日本

真心好失禮..柒婆你自己7好囉，唔好丟我哋架啦，正一仆街

轉口都得啦

條七婆戴iwatch都懶,係都要丟盡香港啲面

咁樣仲唔要切腹

Call緊水砲車？

係
利伸：日文N5

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

Push

日本人淨係返工都忙到無時間理政治啦
都唔知日本政府係咪有心搞到咁， 所以先可以保住政權， 但結果係d人連仔都唔想生

尊重下啦，臭西

唔係叫佢係酒店睇視像已經好尊重佢，仲要睇電話咁唔尊重天皇！

「翻屋企啦垃圾」

柒柒柒
先係清真寺柒一次
再喺日本柒一次
大家可以估第三次柒邊度

屌，知唔知乜撚野叫尊重啊臭閪

基本禮儀呢落地獄

台灣

尊重啲，係日本人，如果唔係同林鄭有咩分別

佢自己都自封為皇啦，香港女皇，洗Ｑ俾面人咩

Dklm

呢個叫命令型,只會上對下用

係
類似 返歸啦

如果我係天皇
真係搵人趕佢出場算
屌你老尾咁唔識尊重場合

基本尊重都無。。。。垃圾

做一個所謂領導人做到咁撚柒咁撚低賤
佢都係第一個

又助攻

柒嗰個只會係佢 唔好賴落香港到

出篇聲明
香港市民嚴厲譴責林鄭月娥女士於日本天皇登基儀式上玩電話之失禮行為，此舉嚴重損害了港日親善友好關係。

不嬲都係

好大個官威！

鄭月娥老豆老母點樣教女？身教？教出呢個咁傲慢自大，性格充滿缺陷既人

做緊pokemon go

林奠好大官威

拿，呢D咪叫「官到無求膽自大」囉

周庭BB隻手指

咁明題既，一定係外國勢力

日本ON99

無錯，等同「躝啦」

加多句
強烈要求林鄭親自同日皇道歉

到時佢道唔道歉都係錯
道歉 強國玻璃心爆破
唔道歉 再失禮多次

推上國際

就係因為佢哋唔係上司下屬關係，起日本會係好無禮貌嘅說話，始終日本好少粗口，用語氣去做

正

都話左唔好比佢去架啦,失禮死人

周庭煲大佢

諗咗陣柒定染

又要道歉

可能係指散仔總帥林志偉

尊重呢？

一睇就知特登啦
佢英國特務黎

日本人性格唔會咁做
只會笑笑口問佢介唔介意唔好用手機一陣

周庭
周庭

林鄭：特首做野唔使你教

影衰晒

留名等睇條7婆 解釋

仆佢個街

推
全民retweet

日本人知未

好似鄉下婆出城唔識禮儀咁

林鄭出席日皇即位 逾7萬人聯署反對

在反修例風波未息之際，特首林鄭月娥獲邀赴日出席日本天皇即位慶典惹來爭議。有網民甚至發起聯署行動，聲稱林鄭月娥「侵害人權」，令日本失顏臉，要求日方取消邀請，雖然林鄭月娥已赴日本出席慶典，但該聯署截止今日中午12時，已獲近7.5萬人聯署支持。
該聯署表示，港府打壓近期示威活動，被捕者已多達 2,400人，又有警員涉及性暴力和性騷擾事件，並向示威者在可選擇情況下發射實彈，而港府執意推行《禁蒙面法》，侵犯了香港公民的自由，無視香港三權分立與司法獨立的行為，故認為邀請林鄭月娥出席，可能會導致國際輿論非議，促請日本取消邀請。

返大灣區啦柒婆，丟架

好七

lm

臭柒婆

快D幫手tweet呀

日本人好憎人係啲咁正式隆重既場合玩電話

肯定唔會面斥不雅，佢哋好內斂，表面笑笑口，實際心入面屌鳩佢，所以中國人最鍾意話日本人虛偽

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

林鄭係咪禁電話傾緊幾時拍60路av

天皇即位 對日本黎講好緊要..林奠條八婆仲係度玩電話係咪ON99
影撚衰哂香港

日本黎講 同老一輩食飯 D野食未到玩手機都會比人屌 唔尊重 以下犯上 冇禮貌

天皇呢D場合更加唔應該拎出黎
(好似係

「城大和你傾」

「城大和你傾」將堅守有平台無大台的原則，本團隊絕對歡迎不同政見各界人士前來討論，互相理解，透過溝通重整社會風氣。

主題：「本土與國際戰線 下一步該如何走？」
日期：十月二十九日（星期二）
時間：晚上六時開始
地點：香港城市大學王氏廣場
對象：各大大專生，香港巿民
宗旨：歡迎不同政見各界人士、自由發言、理性討論

係要煲大佢要求林鄭親自道歉呀
到時佢道歉又死唔道歉又死（道歉強國玻璃心爆破 唔道歉就仲失禮）
同埋要割蓆：強調林鄭已經徹底失去民心 特首合法性已失 唔代表香港人

玩玩下見到呢個post

日本戰線

呢單野有得玩
1、香港被視為國家
2、林鄭失民心+失禮 不代表香港人
3、香港市民要求林鄭親自同日皇道歉（道歉左就粉碎玻璃心 唔道歉就得罪日本）

pish

有怪莫怪

去 twitter 賀下佢揚威國際啦 @carrielam_hksar

咁難得梗係要打卡啦

中共式亮劍

擺明睇唔起日本天皇

嘩屌

正仆街

一柒還有一柒高

估唔到佢原來咁港女
唔知係咪同雜總wechat緊

港共向小日本亮劍
立刻取消特區護照免簽證 會唔會真暴動

幾萬人聯署叫天皇唔好請佢去都冇用

好心咪再影衰香港啦，八婆

係會問你係咪有急事,洗唔洗搵間房俾你靜靜地處理下?

可能掃緊tinder 搵緊炮友呢

情慾短訊

正啊
其實佢係咪有心
因為佢晨早就想唔撈

林大總統係散仔級協會林志偉啊!!!

笑出聲

失禮人

又要去又要唔尊重，屌佢老母。

再推

推 必須connect , 呢個日本傳統禮儀可以好很大威力！！！！！

呢單嘢威力非同凡響， 日本最注重呢樣嘢，由其天皇級禮儀， 佢地黑白兩道do睇重，老中青市民更加一齊吊漆777, 之後強國又嚟玻璃反日

你今日聯署聽日既天皇即位禮，點反應得切

又同勇武WhatsApp 緊

人在日本 🇯🇵
但在仍在香港🇭🇰
得來不易的行政區黨長官

咪玩啦,你無禮,唔代表人地都要無禮

柒婆去日本做乜鳩呀？
順便買藥妝浸溫泉呀？

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

射藍色水

無人想同佢坐

低頭族，屌佢老母，
識唔識得尊重個場合呀屌你老母！

失鳩禮

好失禮

呢套？

有高清live啦

知唔知林奠係幾分幾秒玩電話?

煲大佢
眾籌去日本登報
話林鄭不代表香港人
香港人向日本致歉

po緊twitter呀
你班賤民嘈咩呀

點解天王要請呢條仆街？

呢條八婆支蓄失禮死人

召喚周庭

同日本人強烈譴責呢條冇禮貌八婆

等日本人唔好誤會香港人似佢咁垃圾

721831101

佢真係支蓄典範

冇撚家教！！

柒出國際

佢個feel 好似謝師宴毒撚咁

又可以Twitter喇大家

其實佢唔係唯一一個
不過都好撚冇禮貌

香港人代特首同日本道歉
諗起都覺得佢無面

日本人connected

信報財經新聞
30分前 ·

【特首辦回應！】特首辦：日皇即位典禮場地容許用手機

行政長官 #林鄭月娥 中午在東京出席日皇德仁即位典禮時，被拍到在場內低頭掃手機，被指對典禮有不敬之嫌。

特首辦回應指出，典禮場地容許嘉賓攜帶及使用手提電話，行政長官短暫查看手提電話時儀式尚未開始，當時不少嘉賓仍未入座或在場閲讀刊物及交談。

48:17